毛巾喺違禁品啊屌你。

香港人唔好沖涼啊。酒店醫院收埋啲毛巾啊屌。

如果個個開始攞住啲哥爾夫球棍行街，咁啲哥爾夫球撚唔使打波。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

地盤唔俾有安全帽啊屌。

終於明點解唔比入口螢光棒